伊卡迪:沒有了美斯，國米更加會展示實力，希望擊敗對手。

無左美斯仲勁

又不和了